# sharedLibraryExample

## Набор библиотек, реализующих следующие процессы:
* Запуск еденичного джоба для доставки приложения посредством Ansible
* Загрузка и сборка репозиториев с inventory
* Запуск ansible-playbook
* Сохранение состояния inventory
* Поиск тэгов в плэйбуке
* Запуск зависимых джобов
* Провурка workflow описания
* бибдиотека для работы с workflow